覺唔覺而家股市好易贏錢？

一日升一日跌
買完牛再反手買熊
Loop多一個月比首期都得

岩岩反手熊 太易玩了

夠疆今日再升400點
我已經睇撚穿d食屎大芋
熊佢老味

熊佢老母